戴耀廷：我嘅眼鏡真係跌爛哂！

我嘅眼鏡真係跌爛哂！
原先以為兩日都未必夠17萬，依家一日已經爆晒，有228,983！
如果聽日每個小時都有差唔多嘅數，衝過50萬係好大可能。
其實我自己都未投票！

是

咁快撚啲投票喇

戴耀廷呢排咁串

佢做咩唔投左先

多謝黑警

有宣傳同上次罷工無人宣傳嘅分別

「突發遊行」今日原來有手足係旺角遊行
劉澤鋒準備變本土呂智恆

本土派票數要人！！

有聲

係咪啲人以為係正式投左，本土中左，泛民就唔參選呀？估最後一定反效果

坐完監係唔同啲

咩意思？跨越黃藍？

50萬好多咩
唔過1百萬真係唔好拎出黎講

比例
藍1:黃1:本土2

坐完監係唔同

50萬人俾人恐嚇違反國安法都敢出黎公民抗命

咁都仲要解釋？

藍屍=少數派

明曬

sorry 悟性太低 上面有巴打解咗 而家明白喇

聽日都要努力！！

比例呀

戴妖事實上真係有政治動員同號召力既，佔中/雷動/區選風雲都係佢主意同策動

公民抗命又誇左啲..
但50萬叫合格
160萬既三成左右

原先以為兩日都未必夠1票
而家J都跌埋

緊係啦，戴妖終於有望唔使再做地底泥，翻佢新靠呢鋪

唔係正式選舉 人手 宣傳都好有限 而且唔方便（要用電話 好多老少少既都未必識）所以算好多人出左黎投了

窮人生仔⋯

職工盟班垃圾做野你期望可以做到Ｄ咩

佢驚國安法一落票站就比人掃，咁不如整部And機比佢用app投好過

咁多年來佢的確不斷衝擊香港政治局勢

林鄭話有300萬人支持國安法

正仆街

好需要有呢D人一路俾新idea

Respect 戴教授佢進化神速

唔夠！

推 願榮光歸香港

有聲 見親都想笑
佔領中環 正式啟動

之前普選公投都係得80萬人投，果次仲要有網上投票，初選有50萬其實收貨啦

連登應該每區出一個代表
實行網上議政齋talk 唔做

未夠大家繼續同親朋好友宣傳未投既聽日記得去投

望住幅圖，唔知點解我又諗起ming仔

戴教授

仲有公務員同中資機構做嘢嘅唔方便出嚟投
因為同正式選唔同，今次出得嚟嘅俾人影到等同話俾人聽自己係黃，所以呢班人實會好多都唔敢投

想問下點解而家投個票都叫公民抗命？

其實究竟係屌定係命字嚟

冇咁簡單 Multi-factor嘅

點解唔係個屌字嚟嘅

黃多藍小

佔中其實唔關佢事，佢係比形勢騎劫左 雷動真正參與者唔多，同埋唔成功 區選終於比佢威返次，但都係形勢造就

投投投

好友真係永遠無得輸
少人就話國安法嚇到無人敢發聲 白色恐怖
多人就話仲敢出黎公民抗命
講撚晒

上年連登仔仲笑緊支付寶用QR Code 落後

屌

屌佢自己唔投

目標200萬

上次都有宣傳
但上次要工會會員先投到
今次18歲以上選民就得
變左多左好多學生同銀髮族投票

我覺得佢喺佢擅長領域中已好盡力

埋塊係命運自主

其實咁都話叫少人既真係on99定五毛

唔投初選嘅 全部都冇jj

中學生都有

真

今次點同
有狗親自幫手宣傳

唔太關事，係香港人仲未衝破手停口停

個idea由佢來

罷工同投立法會又係差好遠既

政治人物真係一日香一日臭

唔關事
罷工同今次初選唔同
同埋原本都驚唔夠人
好彩琴日比黑警同cctvb宣傳下先多左人知

我覺得佢想講藍個個諗法一樣，但黃有好多唔同光譜

後面就咁睇好似 「屌」

仲有港共狂話唔合法

我都未投

等 gif

好高明 咁多寓意 點解讀都得

係 我都差d漏左佢

香港人 加油

黃多過藍

我覺得佢係想話藍係少數派

泛民本土瀨共 三分天下

戴妖你要進化得再快d

番工係真香港人既其中一個核心價值

所以200萬+1人上街示威係真，唔係篤出黎，香港人真係唔撚怕熱

同感

原本諗住無人投 好清閒 隨時可投掛

資源有限 話唔定開足所有時段都唔足以有100萬人嘅情況下
你想要100萬？

係唔係 旗 來的?

林鄭話有4OO萬人跟佢學講煲東瓜，屌佢老母咁難學嘅

Omdb : 坐監為帶來更精彩人生

蕭生：北京政權發生動盪

難度差咁多

推

驚死先係

多謝警方宣傳

香港人 夠韌

唔係點
唔通少人又屌多人又屌？

仲有 有d人覺得任何一個黃既入閘到時就投佢就得，所以無咩動力去投
另外就係有d人驚過幾日教授佢地又比差佬搞，驚比佢地拎左選民資料，個d人都唔敢出尼投

其實都好悲哀，係香港投個票初選都有咁多顧忌

習大又穩定左

唔出聲應該無咩人去
出聲幫手宣傳就多撚謝佢

今日過廿萬其實都好多了
最感動好多銀髮族出黎

話晒坐監時練到300下掌上壓

咁你覺得點先叫少
成日話二百萬黃絲
連黃絲自己都係得50萬左右走出黎既話點贏對家？
而家同你講現實 講數字
唔好成日一唔岩聽就屌人on9 五毛
連登搞成而家咁無晒理性討論就係因為你呢d仆街

「嗱 我就喺呢個位置（指）」

仲多過啲後生 啲後生做咩野

人會進步的

屌我睇左3次

走得太前

戴教授同民研所set 個target 係evidence base 既17 萬
唔係好似你地9 up 咩1，2 百萬

呢個世界幾乎所有「果」都係由複數既「因」互相交織
唔好再好似D藍絲愚民咁我呀媽係女人所有女人係我呀媽既水準

諗下唔同因素
1.資源 （唔同平時選舉有政府資源）
2. 宣傳 （承上原因基本上得網上）
3. 打壓（有黃店被業主威脅，地政處又搞議員）
4. 系統 （唔好睇少老一輩嘅科技盲程度）
5. 動力 （始終唔係正選）
6. 白色恐怖 （曾國衞，警票站影人）
7. 票站本身消化能力 （好多要教一大輪先投到一個）

最後比個參考數字大家
撐國安街站成個國機器推動宣傳
無嚴僅確保所謂「聯署」真實性/有否重覆，電子/email 咩都計任佢up
有權貴軟硬兼施要人簽（例子滙豐）
為期八日
以上條件下，最後佢哋都係比個數字係292 萬

咁睇如果有50 萬投根本超班

有好多十八歲以下既
我地仲有好多手足被捕被自殺判監，出唔到黎

仲有聽日，拭目以待

仲有曾國衛幫手宣傳
個垃圾政府可能諗住照番上次罷工公投咁打壓就得
但今次投票性質唔同, 係決定咩人出選, 大家參與度高左

我意思係啲後生選民 以為Bno 平權就唔洗出？ 連咁少事都做唔到？

少人又自high多人又自high
一樣道理

睇現實架嘛
成日話二百萬黃絲 當加埋聽日有五十萬人好未
自己陣營都得1/4支持咁叫唔叫少先

唔好又非黑即白

係

292萬個數就算吧啦
不過同意巴打分析

正

200萬黃絲，就算當只有100萬滿18歲，50萬人投票都只係得50%。

真係值得咁開心咩？

初選黎講有一成已經好有說服力啦
依家講緊兩到三成

狂屌 + 搵黑狗上去掃場，即係等於舊年11月個公式

聽日9點投

乜 話國安法嚇到無人敢發聲 白色恐怖 係自high緊？
二百萬個黃絲 點都有大量嘅學生未做到選民啩 同埋票站人手同設施又夠唔夠食曬咁多人先 仲有銀髮族有好多連點用電話投票都唔識要人教啦 咁睇完個現實 請問你係咪覺得初選有二百萬票好合理先

戴耀廷 :
因香港人擁有了打不死的堅強意志。這是我從心底處所感受到的，因此無論前面還會有多少個高山低谷，我相信，有一天，香港一定可以進到真正的黃金時代。
在這一刻，不要想那麼多了！大家一起努力，先去創造這一次的奇蹟！

聽朝去等開門

咩戲

百屌成材
公道d講
佢今次終於唔柒

又話有2百萬人 得十分一人投左
其他人去左邊

唔可以咁比啦
好多人唔會罷
唔罷所以都唔會投唔罷

公投實踐 香港人食腦架嘛屌

老老實實
戴妖俾連登仔笑足幾年 坐完監都要奚落佢
原本望17萬好正常
但現實係除左投票之外根本無哂辦法

戴狗成日都好似啲鐘意捽數有功就攬既上司

唔好鬆懈
投完票既你地請入嚟 有樣緊要嘢你地漏左

點睇都係一個屌字

同感，

妖你個頭

佢先係真正嘅法律學者同行動派
有研究然後行動去推動進步
好多律師都只係法律民工，完全唔同層次

連回憶小子到出嚟放吠
五毛返去含撚啦

Agger 咪再妖前妖後啦

d 人 唔去了解，提供既資料好少，又有手寫票
不去投票籍口

東風壓倒西風

成班有冇名嘅五毛出晒來吠啦，重問

第一日無事，第二日一定更多人

順眼返

呢個先係原圖

乜唔係傳說中嘅14億咩？

記得提身邊親友

禮拜日自然再多d

仆街

支付寶個QR code可以直接攞錢走
初選只係用QR code 上網
根本兩樣嘢嚟
btw收皮啦五毛

啲人怕個人資料外洩
其實需要既資料唔多
分分鐘啲人申請啲乜乜物物既野透露啲資料仲多過初選

例如拎免費AQ化學水

慢慢嚇囉

票都唔撚比投，咪比你慢慢玩

仲有阿婆底褲

唔知tmr會唔會有deadline fighter出現

如果未有街工梁耀忠單野可能會
發生左白頭佬單野之後大家都見到下場幾慘
直程係比所有人屌到上左天花板 自己黨友都割
同埋初選都輸 憑咩信自己正式選就會突然贏左
我估本土同販民都唔會夠膽咁樣攞自己名聲黎玩
到時選舉又輸 聲譽又輸 永不超生

今日有唔少人因為條是非題中咗伏，又有唔少人唔識搵票站編碼，所以都係出返個簡單懶人包，入到票站直接比QR Code 同住址證明 1 分鐘就搞掂

- 官方投票網址係
- 票站編號而家可以上 查，但都係以官方 Excel 為準，可以同票站人員確認 ()
- 超區選民一定要喺 #果條是非題 答「否」
- 填到最後見到 QR code，先帶埋住址證明入票站確認

（咩話？仲未諗掂揀邊個？ 即上 )

原圖

講到佢好似真係無貢獻咁
人地無initiate佔中你條撚屌可能係到廢up都無機會啦

戴妖都吹奏
講真經歷過雨革既人都知呢條友乜料啦

佔領中環 正式啟動

飲勝！飲勝！飲勝！

我覺得係票站覆蓋問題

今日做靚個勢，聽日更多人出嚟

會唔會J得太遠

真心respect，既影響既得利益者(舊泛民)，又要係一個咁闊既光譜入面統籌

唔係佢，大家都仲發緊夢
2014比洗共分化到
佢只是教授，已經盡力咗
仲坐埋監
唔好比分化L 再分化啦
我地再無分化嘅本錢啦

‘港’共

本土派又被騎劫

明明係屌你老母

飲大左？

__ __ __ __，__ __ __ __ ！

記得舊登好鐘意玩依個gag

「初選」民間記者會：目標票數一個國家的人口

入嚟格鬥啦熱狗水泥隊

Gone in 60 seconds

Cls無啦啦屈熱狗

無晒包袱反正入過去個底都係花左

做咩姐你
搞到成個廢老老屎忽思維咁
咩叫真正經歷過雨革就知
個個人經歷唔同 諗野唔同
可能果陣已經有人欣賞緊佢既理論呢
雖然實際做果陣真係好撚柒

利申 以前一樣屌到佢仆街
但佢今次放監後覺得佢好大改善 成個印象唔同左

咁唔該你尊重少少，咪妖前妖後
何妖嗰啲先係妖

窮人生仔正仆街，柒矮基因要滅絕！

35+初選成功與否嘅關鍵，係落敗者及其支持者嘅取態

=.= 改完圖仲畫乜撚

你有冇諗過佢咩都唔做
打好本來份工已經係社會賢達

我諗佢都無諗過
自己14年會上唔成神枱
仲要做埋地底泥
俾人屌佢做戴妖屌足幾年
之後私怨撚上身
係等到坐完出嚟先好似正常返

多謝佢越戰越勇

咪就係
話你嗰個正一老頑固

同意

iq test

團結就係力量

妖你老尾

認同起碼見到佢盡力喺自己領域內付出
Btw妖你老尾

未投既 請今日去投，

投咗既 請盡量去票站睇下有咩幫到手。

0900-2100

Go go go go go

可以咁講 仲要宣傳去唔到老一輩 仲有好多人唔識投 如果有五十萬 應該打動到一班放棄派